其實尼馬都唔係好貴...

港鐵純利有75億，買幾個屁馬都得

呢個真

高鐵可以買起哂皇巴拜

中國好波

港鐵又然

希望港鐵出三億買尼馬過黎香港做月台助理

咁特西點算

而家港鐵弱智都請

兩箭頭拍住上，尼馬可以跟特西學下野

上次你見工冇請

2億鎊係幾錢

咪2億鎊囉

20億，港鐵都買到三個，死7頭真係死7頭

#respect

KevinGameiro

N賓又然

引戰王成日引火自焚

Cos好波波

N賓高汁